本身都無預再識女仔

點知上天好似比左個女仔我咁
我應該點做

你有咩concern呢？

識囉屌你老母臭 我識都冇得識呀

屌佢

個天比你咪接住佢

眼瞓了

早抖

我要堅持

死仆街上黎晒命

打個丁先

識我